最近係廣島岡山都有d 賓賓行過黎講半咸淡日文叫人捐錢

日式捐錢唔係十字路口排廿個人狂90 度多謝大家再開大聲公叫人捐咩？

我見d 日本人都唔理佢地
係咪西門町騙案

上次係四國松山都遇過，睬佢都傻

京都塔樓下都有一個

仲要係賓賓

東京都有 比左500yen